上水火車站又撞死人

到太和先停服務

又黎？呢個鐘數？

屌，我去到太和，要強行落車

提早尾班車？

人身事故？

詳細？

咩事

月台個阿姐趕我地去搭N73
屌喇星

係咪真係撞死人 唔好9up wo

幾時先裝幕門啊屌

又跳軌自殺？

已經有好多單自殺案啦今日......

每日150新香港人填充

聽廣播話上水站有人誤闖路軌

我相信到今年尾 平均每日起碼七單

誤闖定專登呀

其實都幾難誤闖 動物就話姐

仲要呢啲無乜人嘅鐘數

又無shuttle bus

遲啲會唔會變猛鬼車站

東鐵上水站有人墮軌 列車服務受阻

港鐵東鐵線發生墮軌意外，凌晨零時許，上水站紅磡方向月台有人墮軌，並遭列車撞倒捲困車底，消防及救護員到場將事主救出，證實傷重死亡。港鐵表示，東鐵綫列車預計需要額外行車時間，呼籲乘客預留充裕時間。

現時紅磡站往來大埔墟站約每6分鐘一班車，紅磡站往來粉嶺每約10分鐘一班車；粉嶺站北行線暫停服務。港鐵將安排接駁巴士接載受影響乘客。

屌……